咸豐年前嘅usb

以前讀書果陣成日用usb，手頭上有成兩三支8gb
而家剩係用Dropbox 同email
有冇手足分享下點處理d舊usb

揼咗佢

用黎做Windows 救亡usb，救機靠哂佢

用黎裝Linux bootable USB 好有用

都好架

你返工唔會用usb?
有時人有三急時，需要USB 過files, 又會搵唔到

公司block撚哂

可唔可以寄隻俾我
我成日唔見usb
但而家出d usb又細隻容量又大
其實我番工用都係過下幾mb文件

你tg地址俾我